﻿###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

`郭文贵MILES 2020-08-26T12:52:28` [轉載自GTV](https://gtv.org/web/#/UserInfo/5e596957357cc612d35a8044)

8月26号：尊敬的战友们好．国务卿在以色列的这个讲话．就是一锤定乾坤……无人再可以改变……有很多有关的重大信息……合适的时候，文贵再向战友们报告，接下来还会有一系的大锤．如参议员的等等重锤落下．一切都已经开始！https://www.rev.com/blog/transcripts/mike-pompeo-2020-rnc-speech-transcript

![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200826/12/52/0/a9e9cb2bed5f6e6690872ade046ed289.png)
